[ip都唔洗check]落雨都算啦，仲要……

……仲要有人困，係咁響警鐘
點瞓呀仆街

過黎我到瞓